唔好拆爛港鐵得唔得？

我唔想港鐵D閘機爛晒
閘門車門壞埋
就連路軌都起埋出來

如果你地搞破壞
咁我仲點返工

所以
拜託大家
手下留情

幫902 903 鋪路

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

得!我哋一定要特別合作!

贏左呂麗乳搖
贏埋右

港鐵係無辜的🥺

真係唔好搞港鐵
會有好多人返唔到工
到時就大獲了

只係佢啲車有少少問題
可能需要維修

係
到時返唔到工
就只能攬炒了

唔拆佢，唔通比狗搭呀？

唔好剪線剪訊號系統

強烈譴責

我都唔想

聽講2號會十號波，連黨鐵站內啲玻璃都會跣低

剪左咪成日通唔到車
仆街了

真係唔好 全港番唔到工 全港停止運作 林鄭條爛臭雞會跪低架

港鐵都算係係半邊春袋
錫左落去都唔知點搞

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

拆左車軏就全日都通唔到車
到時咪返唔到工

仲有d咩係我地唔應該做？

其實cam愈來愈多
如果唔得咪又要嘥多一筆錢
係咪應該要測試下先運作

你唔識搭巴士架？ 以前無mtr個個就番唔到工架啦？

早d起身行番工啦

10號強風信號生效，港鐵暫停所有地面和架空路段的列車，以及輕鐵和港鐵巴士的服務，至於地底路段則維持有限度服務。港鐵表示，東鐵線、馬鞍山線、西鐵線、機場快線、東涌線及輕鐵多個露天路段均發現有塌樹及障礙物，影響路軌和架空電纜的安全運作，工程人員會在安全情況許可下趕赴現場處理，復修時間定必較預期長。

金屬氦氣球玩具隨時變成鐵路炸彈。氦氣球會影響電纜運作，被港鐵列為違禁品，以往港鐵職員發現乘客持氦氣球進入港鐵範圍會即時沒收。但本報發現，近月港鐵職員防備鬆懈，乘客攜帶氦氣球入閘視而不見，鐵路範圍處處見到「鐵路炸彈」。專家警告，如氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

咁攰